有無人話俾我知邊到仲買到裝

我有家庭一直都唔想攪事
除佐200萬個次無出過黎
今晚睇到個太古俾人捉個呀婆，俾人壓住爆哂肛個細路
真係好撚嬲

我問準老婆加入妳地行列
我想講你班仆街今日做得太過份
已經唔再需要同 妳地講道德
恭喜妳地今日激起本來唔會出去的一群人

自推

推

Hello Bear 潮流．美妝
8月19日 22:00 ·
《空氣清新👃🏻》- 3M 6200 半面罩式雙濾盒呼吸防護器 + 60928 補充裝 - 現貨

網站自助落單 👉🏻

最新空氣越黎越差呀🌑，身邊多左好多人都唔舒服/咳，所以我地搵到呢款3M 口罩連濾芯比大家呀😍！呢款雙濾盒設計，呼氣阻力低，而且低鼻樑、低輪廓設計，可以為大家提供最佳視野，唔洗驚睇唔清楚前面條路💪🏻，而且我地採購部今次叻仔呀，搵到個超荀優惠價🤤比大家，只係$250就有一套喇！不過由於首批數量唔算好多，所以每人每款限購1件咋👋🏻 (不過如果有d需要既團體例如成日係好大塵工作既人仕想大批買都可以pm我地呀，我地會再作安排)，有左佢大家以後就唔洗驚出街😇，可以大啖大啖呼吸新鮮既空氣喇！

#覺得荀就share比身邊有需要既朋友啦
#長期於大塵工作既人好需要嫁
#空氣好差差到想喊出黎
#相信烏雲後會有晴天
#黑白是良知
#請留意如果我地發現有人分單多買我地有權取消訂單啊

購買網址：

想知埋其他優惠就快啲去Hello Bear 全新網店睇下啦！
☞☞☞ ☜☜☜

如果對我地其他貨品有興趣既朋友就要緊貼我地FB 啦，仲要設定「See First／搶先看」，咁就唔怕錯失最新優惠！